LIHKG 官方授權產品 X 香城 2.0

LIHKG 官方授權產品將於本周六登陸「香城 2.0」白紙市集

除左現時已經推出嘅授權產品，到時仲會有尚未推出嘅兩款揮春，買滿80蚊仲有限量既小禮品贈送添！

詳情：
D2 Place ONE 二樓 X5 檔位
2月6 ‑ 15日

D2 Place TWO 三樓 F2 檔位
2月6 ‑ 11日

有關入場安排等等，請留意 White Market

支持

LM

pish

頭香

抵啦

屌你 錢你就識搵 個app一開就熱到仆街就唔撚解決

屌你老母

支持下

我都想冒住被ban風險講返次😂

有連牛未？

正

犯連安法 拉得

冇連牛

牛呀
我要牛呀

豬持

推

驚閪咩

無錢

咁下次我搶#2😂👍🏻

已買揮春

你肯ban撚哂啲5毛我就去幫襯

又賣垃圾

隻貓個樣似趕客

落地獄啦屌你老母

連登就嚟變高登就唔理
Cap水嘢就一浪接一浪

連牛幾時出呀

成堆五毛又唔撚ban
要靠啲會員自己block五毛
去避免比五毛帶風向

lm

一定又好似上年咁入唔撚到

幾時出tick俾我地呢啲高質會員

隻招財貓好撚正

快證揮手區

牛呢？

叫我？

唔係 你有問號

呢個會唔會係珩仔第一個負皮多過正皮嘅post

屌你老母整埋D垃圾

幾時ban五毛

想去果日飛已滿

上網賣算啦連仔

Sorry比錯負皮
星期六日都full晒，得返夜晚8/9點囉

屌你連狗 買晒先話有追加款

幾時有連鼠賣

冇證都可以排隊入，有證嘅只係優先

聽晚先會有，因為仲未印好

揮春有架

hea 鳩d 金鐘仔

我要公仔呀

連牛呢

想要腦魔

係咪就快有連牛

我都想要公仔

push

隻連貓好有形

我驚星期六日人多jar, 怕被 咬

無牛？

未搵到廠整
同埋之前啲膠豬整到怕

咁講唔講得有咩賣
除左市集仲會唔會有第2到有得賣

有冇大雞樂賣

已正評

小贈品講唔講得？

下次打埋問號ok？

其實 #1 都已經講左

想要連豬公仔
可以攬嗰種size

即係連狗 RFID套 連膠豬 加揮春3樣
咁幾時會出新野？

幾時有毛公仔

搵唔到人整呀
定係想我自己搵針線聯

搵唔到廠整呀

咁呢隻應該天價

唔好預計會好多嘢出
因為冇數圍的

生日快樂 連仔

thanks

郵差平時寄我哋啲貨可唔可以唔好偷懶？

訂咗成10日
就嚟新年啲揮春都未到

人血饅....

寄左架喇，睇信箱啦

說好的連牛呢？

連尼住 我想屌你屁眼

有獅鳥

到底連登公仔背後個作者係邊個

連狗你個死仆街，有五毛你又唔撚ban走去賣野

對住連撚住講 我要食熱狗

Hi
往後如果有機會，會整下公仔教學

G chi

想要連豬公仔同埋連牛啊

已貼 主子個眼神同連貓一樣

同樣買左成十日都未收到

買左十日既一定寄左，等下啦

買左包珍藏版

揮春好靚，多謝連仔

點解會有哂兩張貼紙
你分單買？

偷圖一用OK？

因為我買咗160蚊

攞去啦